冇咗個處嘅女人除咗當母豬用嚟配種之外實在想不出其他價值

用嚟屌就係唯一用途

咁你老母呢

秒殺

俾我老豆屌

OK U WIN

岩, 女人冇咗個處就係雞了, 去做雞, 萬人齊上都唔覺可惜

啱 臭雞拎去做肉便器就啱哂 俾狗屌嗰隻

你呀媽有無煮過飯俾你食